仆街啦Solomon透露美國國會議員已經開始對「香港臨時政府」起爭議，甚至可能影響《香港人權及民主法》的立法進程

唔好再討論啦

停 一定要停

平時講到泛民同民陣
連登仔就話人地負責明面野
唔同意同唔講得激進野都會理解體諒佢地

去到所羅門
人地都係共和黨官方人物
反而畀好多連登仔鬧
又唔諗下所羅門一路以來幫香港幾多

即停SAY SORRY

支持要叫停
但圖呢

pish

啱
因為獨立係直接搞人國家 = 侵略
名不正，言不順
最終同越戰一樣令美國仆街

但係中英聯合聲明無效就係中共食言
令美國名正言順打中共

回覆佢,香港人仍然堅持五大訴求

只有繼續攬炒同引起國際關注先可以贏
一搞港獨輸硬

話左連登仔無腦

721
811
831
101

係六大喎

一切影響法案都要停

55555555555

唔好加...
好多國際學者都話一加就錯
一加就比人覺得唔好睇

圖呢 sourc呢

Solomon:我不希望我們的立法者分心去議論香港臨時政府

佢話佢地而家要做既野係花時間令法案更快通過同變得更強大同有影響力啊
唔希望國會花時間討論臨時政府

大家要纜炒先有民主法案呢條過左先

連登on9仔
篇臨時宣言係細路仔玩泥沙
呢鋪香港人要輸了，因為你地玩泥沙

根本就係on9 自high
自絕於國際支持，

必須割

同一件事開十個八個POST，
仲要不引原文，
好心三毛都專業少少

留意返，樓豬所有post都係左膠post，小心

上次都有宣布成立啦
然後就冇然後囉

未係時機

出事啦

To USA
Sorry
HK

要公開不承認呢份聲明

停

暫緩先

Stoppp

暫停先 民主法最緊要

時機問題，而家講普選最啱口味

附解釋文
「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

民間記者會

Tui

之前咪有個post講過而家擺上枱講係幫倒忙囉
明唔明點解支那由一開始就要屈我地係港獨呀
除咗玩民族主義appease支那人之外
另一個大原因係一涉及國土分裂其他國家都會縮沙唔表態呀
成班人死都唔聽人勸係要鍾個頭埋去，連手上最大嘅籌碼都想丟撚埋
無外國backup你想獨都獨唔撚到啦，呢啲嘢諗下先做得唔得

根本美國未過法案之前

港獨都唔應該提

係提都等制裁晒啲官員先啦

大佬講嘢要聽
希望盡快過

推

標題黨 5毛 blocked

邊個出個宣言快d出Post收返先啦

佢quote個個人話係spy佢就跟左話係spy者?

玩到出事就好笑

其實篇嘢的確寫得幾耐可疑

同埋根本冇可能除咗貪口爽之外完全對件事冇幫助

馬上停止 咁樣係百害而無一利

改左獨立調查 做解散就ok

或者行得太急
始終美國依家都係同中共duel 緊
直跳獨立就真係冇得傾
可能真係要個贏面再高d 先

停一停喇各位

你搞港獨鍾錦繡名正言順出兵美國都冇得出聲

喺自己完全冇實力冇把握嘅情況下搞呢啲嘢同自取滅亡有咩分別

唔該啲細路唔好再貪口爽做埋啲戇鳩嘢

隨時一鋪清袋呀 人哋都講到明

美國都係生意佬，獨立政府對佢貿易冇幫助. 咪再提啦

人地大佬自己揀黎出，尼個本身帶有個人立場。他連開2個post叫臨時政府收皮，我地裝修個時人地一句都無講，一睇就知美國立場

香港而家現階段憑乜撚嘢獨立完全冇本錢除咗貪口爽害自己之外 諗唔到其他原因

唔通話根據美國政府情報

要

推2

有冇圖！！！！！

唔好咁講死左自己唔會獨立嘅可能先無視就得
我地仲有納殊平行 瑞士式嘅溫和獨立

求文宣解釋！

係

搞乜撚嘢臨時政府等於送咗個出師有名嘅理由畀支共 美國都冇撚得出聲 班友真唔知定假唔知

你話人哋都有成立臨時政府 大佬呀人哋有十足把握有本錢先會咁做㗎 而家我哋乜撚都冇 同自取滅亡有咩分別

sor9比錯負皮

同意, 專心搞好美國人權及民主法案.

PUSH

害撚死人呀而家 唔好做啲現階段冇可能嘅嘢

你就算要獨立都好自己暗地裏去推動佢 唔係發埋啲戇鳩聲明 對件事完全百害而無一利

push

佢邊個tweet咁講?

啱 起碼而家呢個階段冇任何本錢去做呢樣嘢 冇把握情況下唔好做埋呢啲戇鳩嘢 你等於擺咗人上枱

佢之後出post話如果而家討論臨時政府會影響人權法

Push

推

大家醒醒回想下一路以來理直氣壯嘅原因呀

停止一切獨立宣言

美國政府係唔會支持你獨立㗎

起碼現階段係咁 出埋呢啲戇鳩聲明等於送咗個出師有名嘅理由畀中共 你諗下中共一開頭屈你港獨就知點解喇 美國佬都冇得出聲呀 等於自己伸個頭出嚟自殺

要做暗地裡去做 只做不說

一國兩制呢屌

遲左

講左叫唔返

完

裝修都抖一抖. 米比人「趁亂打劫」破壞示威者形象.

仆街了！停呀！

不完美，可修正

又係你d撚樣, solomon yue 講野都係左膠, 死撚左佢啦

GG

一早已經覺得叫人讀臨時政府果個擺明是鬼/弱智黎

同時有咩本錢唔推翻政府同時令佢就範？

我覺得美國呢刻唔支持係好撚正常嘅一件事
但遲早都要諗香港嘅出路 當我地叫電腦大爆炸嘅下一句個陣 我地叫話光復香港個陣
唔通你地係相信一國兩制 相信中共比你嘅真普選會有真民主？唔通你地相信佢唔會滅香港人族？
我地早晚要有方向 就算而家唔做落去 唔代表日後唔會做落去

冷卻下 但唔需要去到割囉
知唔撚知咩叫核彈都不割？呢樣會衰撚過核彈咩？

啱，點做

我係樓主唔係solomon yue 喎

其實幾時有人宣布過臨時政府？
定網上吹水

話

推啊

美國不支持臨時政府

尋日開始有手足攞左份宣言去讀

冷卻+1

你班仆街傻西唔好再講

Block呢個先岩

我記得係馬鞍山讀

根本討論嗰邊係自high

又要人幫就要配合劇本，唔好再自把自為話乜就乜，否則人哋冇籍口介入㗎

即停，講到臨時政府，外國就唔會幫你

班偽獨臨時政府撚

又唔好咁講
路線唔岩姐
美國比左方向 冷處理就得

推

港獨宣言post條友 根本就係鬼

連登仔咩plan都無就鳩叫獨立

好撚心啦 其實除左獨同唔獨 仲有第三條路 中美共管既唔架

唔好再咁易比人帶風向啦

好彩香港資訊流通
今日停仲黎得切

知唔知咩係理想與現實
講獨立宣言嗰啲係咪on9
又冇軍隊
地理環境隔離係共產黨
獨乜嘢立
都講過台灣隔咗成個海
有軍隊
當年陳水扁講台獨美國直接反對囉

推，根本要宣傳中英聯合聲明失效多過成立臨時政府

人地幫埋手，話讀宣言既人是中共既FAKE示威者

係有鬼帶起風向, 中共同柒婆政府就係等美國唔支持. 大家要明, 美國係我地最後一個吊命符(不是救命), 冇左佢, 我地一定被新彊式對付.

五就五啦，朝令夕改，好似10點大叫改做9點、改到無人叫

條法案一日未過,大家都唔好打飛機住好嗎

Five Demands No One Less

咁好心大家助攻啦
話份野not recognize

配合西方國家班左膠

抗爭者要定位清楚

我地係畀極權共産黨震壓既小市民
為良知為基本人權自由民主而反抗

我地唔係搞顔色革命推翻成個政府
係要大陸遵守聯合聲明同基本法既承諾
畀真正雙普選我地

屌係咪白痴仔黎,你班連登仔連所羅門王都屌,你班仆街快啲同佢認錯呀

冇傳媒報過嘅，算啦咁都好，唔好再提

支持你咁做㖭

但唔係咁撚戇鳩就咁出張聲明乜嘢準備都冇囉

支持成立地下黨暗地裏去做呢啲嘢

唔撚好再臨時政府

所有臨時政府前題係可以同政府對抗 即係有武力

亦最大問題係需要有個大台/代表人物 eg孫中山咁既領袖 仲未計要有支持者

而家大部分都學生 邊個咩得起同擔任到呢個身份？

你話大台都好乜都好
Solomon真係美國戰線指標之一
而美國戰線亦係我地唯一既牽制 佢講乜就跟啦

唔好再討論
同埋 我覺得臨時政府=大台囉

同意

講完又講 講到口水臭啦
獨咩撚野 時間唔岩呀

連登真係child登

大家冷處理條宣言

咪再理

同意
搵邊個做
同埋有咩代表性先
臨時政府代表我？我唔知咩黎架大佬
唔係你講就係架
你講就係就即係兒戲啦！

當然將來嘅話一定支持獨立 但時機好重要 呢啲嘢要分階段同埋暗地裏去做

而家主力講違反中英聯合聲明先！

人地劃公仔劃到連條腸都劃埋出黎, 大家仲唔醒水!? be warter呀, my friend!!

臨時政府單嘢冷處理就可以

份臨時宣言是有「一條友」優先起連登貼出黎

起唔起佢底？

好多連登仔唔識大體

唔撚識以大局為重

冇計

屌你老母我喺推特做咗咁多文宣畀你班白痴仔一朝玩膠斷送曬, 激嬲所羅門王唔幫我哋就係你班玩膠白痴仔嘅責任

不要再推臨時政府 再推就係鬼
不要再推臨時政府 再推就係鬼
不要再推臨時政府 再推就係鬼

Solomon話唔好就停左先，無爭議性，因為會係香港都得唔到支持

臨時政府 no way

Pish

唔使啦
快d去Twitter 洗白

無錯, 無論美國同香港, 都一定要出師有名

都話咗唔好講出口

debate ： 有爭議先有 debate，有爭議即係有人反對，有人支持。

不完美可修正
雖然大家開始有D共識獨立係唯一岀路，但係美國唔會幫我地，即係時機未成熟
我地再耐心D等贏面大D同有共識個system點run先再提
反正支共俾條Act玩殘再講仲大機會成事

美國通過咗法案
港共都冇實行雙普選意思
之後再講都未遲
依家未係時候

Push push push

PISH

等法案過咗先慢慢黎

拉
停一停

立

老美唔會想分裂中国

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

話成立臨時政府個班真係比少少政府智慧....
等埋美國做野一步一步拆唔得既
係要未學行先學走

Go to his twitter and read it yourself

唔好亂嚟一搞港獨就冇晒support
人權法唔會過到
全世界都要中共違反一国兩制，但走去搞港獨點支持

我同班志同道合嘅兄弟姊妹喺推特度日推夜推， 你班友喺度玩膠？ 要人幫你都唔好令人難做

臨門一腳先飛機到時我哋就輸到仆街，連登仔可唔可以冷靜啲先，依㗎只要我哋行錯一步棋對家就可以反盤。

推爆佢
美國唔幫你會輸到仆街

就係你呢d 戇鳩唔岩聽就五毛, 人權法過唔到係咪你負責? 一條人權法勁過冇兵既"政府"多多聲, 我覺得你係五毛多d

極懷疑又係對家滲透搞散
5大就5大啦屌你地老母

停阿

唔好再玩臨時政府啦唔該
而家國際幫我地
係因為我地想爭取自由民主、一國兩制。
唔係做多另一個政府出黎。

更何況而家出面笠笠亂，
大家又俾人禁住黎打
絕對唔係好時機搞呢堆野。

咪撚再講咩臨時政府 ，真係所有野玩撚完
訪問大陸人 ，外國人幫你宣傳無港獨，
而家走去玩火自焚

同意，先以中英聯合聲明為切入點，唔好令美國難做。

認同，宜家首要係比法案通過左先，沉靜一段時間，再黎香港獨立

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

屌那媽又要喺推特到推過，你班撚樣唔好玩膠俾我抖下得唔得呀，佢一出推特即係D議員都知道你哋喺度玩膠呀戇鳩仔

推番上去

立法之後 佢地有藉口審視埋 西 藏
比空間佢地 西 藏如果成功
先可以解放中 國

屌，係，琴晚已經講得份宣言唔會成立到新政府
我話呢d要從長計議，然後就比人屌話咁瞓啦，瞓醒會乜事都冇

根本on99

共產黨做緊兩樣嘢
1.要你真暴動
2.要你港獨等外國政府無得介入
連登有人向啲兩個方向撥緊火等真心膠做

而家班傻仔中曬計,打鋪頭成立臨時政府,
仲以為自己好撚威
咁辛苦爭取外國支持比你班友係度搞彎曬

要推動獨立，可以集中講現政府失效，應被爭締，唔使執著建新政，建新政即係接管，某程度上係起大台。

推
人地出到聲咁講 真係停一停先

你見敵人無出黎反對，就知我地做錯左d野。

「當敵人稱讚你的時候，你大概是做了什麼傻事了。」/列寧

戇鳩最鍾意:

核彈都不割, 一要求討論就五毛, 分化, 鬼
對唔對得住死左既手足
烏克蘭都係乜乜乜
你出去示範下
咁繼續咩都唔做囉

琴晚突然一堆post
班友咩人心照啦

On9? Why stop

佢地係話，咁乜都唔好做啦

屌你成班唔肯聽意見 根本就冇腦

唔使SAY SORRY啦
人地問到 答:暫時未有廣泛共識然後當冇左件事算

學政府冷處理
唔好再推任何有關臨時政府既post

由一開始中共就想套港獨比我地, 咁佢就算出兵其他國家都唔會出聲

冇國際支持你又冇武器, 你點夠人玩

反而行爭取5大訴求, 最適合我地
最後, 只要有普選其實已經夠玩

咩臨時政府真心得啖笑
見到第一章係講政府所有部門即時由臨時政府接管
唔好爆咗幾個站就覺得自己打贏咗先得㗎

咪話無共識

宣傳破壞一國兩制

忠言逆耳都要講
仆街政府推緊急法就係想激香港人
幫習共，等美國國會過唔到
一次破壞4個月嘅心血
成個臨時政府連架構、人力、財力、計劃書都冇
即係話比國際聽香港人冇政治智慧
唔該大家用高智慧思考10月內有咩做得有咩唔做住

同意中英聯合聲合先係切入點

連登仔可唔可以理性諗多幾步呀

人地烏克蘭示威者有比軍人訓練有軍規要守架,
唔比鬧事架

逐步逐步黎 唔好好似中共咁on9
溫水煮蛙唔小心開大火

藍絲一隻

推到民記公開不承認

成立臨時海外政府
一開始先做民間記者會。負責發佈消息同接觸外國人。我地未有資源同人才真正做到政府角色，所以其實唔怕會變大台。但係我地要一個高效嘅外國宣傳方法，臨時政府呢個名應該夠響。到運作順利，有經驗就可以成立/協助本地成立組織取代港共政權爪牙（民衛隊，人民法院，臨立會之類）可能有人會質疑咁就會變大台，的確臨時政府會係比較大嘅台，但如果我地強調臨時政府同各組織嘅平等同自主性，咁只可以話係好多個小台合成一個台，而臨時政府就係負責外交（民衛隊治安，臨立會立法同一概念）。
本地臨時政府我地未有本錢去成立，不打沒有勝算的仗。海外臨時政府暫時只係掛住個名唔宣佈特區政府為非法政權應該可以有外國政府同情同保護，到時機成熟（比如港共明顯管唔到香港）同自身聲望夠高時宣佈接手香港。

推！

要公開記者會
不承認

無實權兵權跟本成立唔到政府

違反聲明國際社會都仲可以插手

地方叛亂嘅我就睇唔倒外國有咩名義幫香港人囉

咁又唔洗say sorry
港獨無錯，無罪。只係未係主流。香港人仲係鐘意被統治

嗰啲唔知係真心膠定係撥火撚嚟,
啲理由根本廢既,駁倒一次,第二度又出現番,殺之不盡,
唔理,又驚真心膠上當
理,又好似同幻影搏鬥咁,沒完沒了

推呀 大家要用腦呀

識唔識睇英文啊

真係要停，咪撚搞咁多戰線
爭取到5大訴告先再搞其他啦

有腦都知目前不能搞獨立啦
邊個咁低能發獨立宣言
係咪想香港死？

屌你啦，美國嗰邊講咗唔撐啊

你先係五毛

其實成件事都係連登仔圍內傾......主流根本無接受或者可以講無理過 如果講下都唔俾 會唔會太敏感.........

而家仲好多人傾緊去邊度裝修，好擔心個革命真係就咁搞死咗

未係時機搞臨時政府，揠苗助長冇意思

推
希望班人聽到

但如果佢地搞宣言果班人繼續一意孤行，我地割唔割？？？

上面有

美國議員想睇到香港人出黎嘅和平遊行 加增籌碼去加速推行人權法 香港政府就係搞好多小動作想塑造示威者好暴力 令到美國收手唔幫手 請各手足忍一忍 通過人權法係最重要嘅任務 繼續爭取五大訴求

就嚟過法案既關鍵時刻都唔忍,
有啲仲話要靠自己,唔駛靠外國,
真係巴閉啦,同共產黨鬥,唔靠外國

最可悲係呢類手足仲要唔少

臨府無需張揚
請轉落地下發展
時機成熟再表態

做多d示威遊行比外國政府睇 唔係做比香港政府睇

推呀

推希望搞宣言嘅人可以停低
冇美國幫真係會輸

唔洗 應該只係心急咗錯咗方向 因為我本身都以為係時候了 但而家冷處理返就ok

先五大訴求

隻獲點咩萬一gg左

對準反共
大佬好憎共
anti CCP

叫停呀

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

多撚謝臨時政府手足

推好重要

721唔見人831打死人
打倒極權政府

要置頂

之前咁辛苦先叫到美國幫手
依家搞咩臨時政府宣品
搞到國際以為我地想獨立
唉...醒小小當幫忙啦

冇國家會公然支持國土分裂,尤其是中國咁既大國

獨立調查點解散重組咪得囉,洗鬼改咩

推
所羅門係關鍵
一定唔好得罪佢，唔好要佢難做

屌，好心開個睇下Twitter 啦

圖圖圖

五大訴求,缺一不可

等人權法過左先搞其他野啦

成班on9西雷包香港中學雞 noob

連發左兩個tweets 去屌
Focus 係美國人權法啦

控訴政府違憲越權, 踐踏法治

同意
推

陳雲一早講左反港獨 講自治
但各位死要話陳雲係痴線佬
時間又一次證明各位先係痴線

不支持獨立宣言
感覺上完全喺跟港共個劇本走
所以先要雙普選 不可以一步到位

班on9寫篇咁既飛機文，又唔撚係真係企出黎成立臨時政府，讀完就真係當做完，做唔到就咪撚寫，依家你就得把口又做唔到，外國睇完又當左你真係做。

我當美國真係想幫你個臨時政府，咁佢搵邊個接頭？你根本就無人做到。

屌，又話核爆都唔割

推高啲
求非P牌出力推

單純咁講呢份聲明係未得到共識就公開
所以唔能夠代表呢場運動得唔得
無視好似唔聽人勸咁

明明呢條係最重要既線
然後同我講兄弟爬山
咪撚on9
方向一致先係兄弟啊

你自己問吓沙田啲人，前幾日全日都叫六大

所謂臨時政府宣言立即停止討論！完全偏離今次運動，絕對不能比人覺得有推翻政府意圖！！！

集中講777一吹雞全香港民怨升級

參考
【10.4 抗議《禁蒙面法》遊行集會】

今日下午3時，特首林鄭月娥連同眾司局長召開記者招待會，宣佈引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》，並於10月5日零晨12時生效。政府宣佈立法後令全港民怨升級，氣氛緊張，大批抗議的市民從下午起已經聚集在中環抗議，並將口號由之前的「香港人，加油！」改成「香港人，反抗！」。

@USP United Social Press 社媒

大大力推！！！

冷處理啦

陳雲早就講左唔好玩膠，連登仔真係。。。
永遠係錯既時間膠化一件岩既事

簡單黎講
而家乜都唔做唔出街唔消費
等香港變成一座死城
係最好既方法
直頭可以坐等美國開左法例先再做野都得
唔會變左乜都唔做即係政府贏的
只係將抗爭由議會拉落街頭再重新拉上一個更大既舞台黎打
點打？講道理
就係講道理共產黨一定輸
所以佢地要做D理據出黎到時有得講
呢篇所謂宣言就係其中一樣

正確，咪咁心急

用大量五大訴求蓋過佢啦

大佬 方向一致先得架
唔好on9啦

你班友真係好撚煩， 叫停手足就理性咁叫停啦
原因好明確，因為時機未成熟

下下都屌手足，又問起唔起底又割蓆，煩唔撚煩
錯既大家咪理性討論，講原因囉

乜叫 不割蓆，不篤灰，不分化呀？

認同！！！！

我地可以將臨時政府宣言推比共產黨，話係共產黨做嘅瓦解行為。

用錯字
係冷處理sor

港獨咪諗住先啦

痴線你同割手足有乜分別
有人提出 冇人和議就冇人理
唔想再有人提咪冷處理囉

10.5死城戰略；10.6三百萬遊行

唔好意思

即係咁講 萬一啫！

重點份宣言傳左去Solomon個邊
而連登亦係作為呢場運動嘅主要平台之一
的確會令外國人覺得係主流聲音
我地就知連登仔係少數人者 人地唔知咖
唔係敏感，係人地講到明美國唔支持港獨
叫我地focus返係人權與民主法案
再討論落去冇其他地方支持都唔會成功港獨啦
仲累埋人權與民主法案搞唔成
咁點解唔可以聽下大家意見停一停？

我地要話「想要真。一國兩制」，其他國家先有藉口幫架！！
唔好再搞咩臨時政府喇，而家真緊要法案過到啊

過多一排加到二十大訴求、一百大訴求咁會點？
美國國會點睇？
加到幾多訴求都唔係重點，重點係要打贏場杖，你不斷加訴求，就會浪費時間同人解釋，連全部示威者本身都唔知第六訴求係咩，係解散警隊定係撤回蒙面法？

當然我明白因爲極權愈來愈嚴重，但訴求要清晰，目標要明確

支持剎停左先 現階段仲未達到雙方爦炒嘅時候 到時個法案有咩差池 變對家未炒 我地已經炒左先

人地講埋係假示威者宣佈，醒水啦

Autonomy! 自治呀
要揸死呢樣野講
最少明面上要咁
俾人知唔好俾人見呀

大家上去澄清, 呢D要割

不完美可改善
可暫緩可撤回

推，美國對我哋非常重要

冷處理呢份宣言

14歲嘅男仔中槍呀！無人講呀！

P牌都要推

其實真係好多謝佢

一係過 條法案 ，比美國保護到香港直至2047

一係就港獨直至永遠

講完

香港獨立

冷處理pls
集中返文宣，
琴晚又開槍。

美國係以人權同人道災難呢d普世價值黎介入

On99攪港獨同臨時政府只會令美國出師無名

衣家嘅情況，收返埋個宣言啦。

獨立即係要由中共手上拎走香港，國際都重認同香港屬於中國，要一國兩制。所以，無人會幫我地。

相反，中共有咩行動插手香港，就破壞一國兩制。國際大條道理比壓力中共，對我地有利。

開咩l野臨時政府

真係勁on 9

你咩都未攪掂走去組臨時政府，比位人入？

唔撚好搞乜柒臨時政府啦
槍都無支
政條撚

你爆 Starbucks 美國佬都已經屌晒鬼啦。普通美國人，點撚知佢背後邊個係老細。

英文個個咪圖囉。

同梁仲恆一擔擔。

依家兜，有 D 遲。

叫停！！

呢個都係要屌,人哋黎開檔果時點知美心奶共,突然間殺出個伍姑娘呀?你班ON9仔打Starbuck 即係搞自己人,你班on9仔以為Starbuck係美心架?
呢次多多文宣都推唔惦,屌你老毌

真係 好似細路 玩咁

可以先慢慢黎 但唔可以撤

人地意思只係進程太快

要先處理個人權法案

再逐步行

咪ON9囉,要人幫忙兜到咁吃力? 宜家人地無條件幫你,你班撚樣鳩噏當秘岌,嗡完篇潮文就秒閃,要人幫先唔好令人難做好冇

個臨時政府都冇提過獨立做乜個個喺度spin咩講獨立外國會唔支持

停止討論 唔該！
勿自high

共黨想香港搞正式獨立
咁即係俾子彈大陸停止美國人權法案
請停止宣揚成立臨時政府！

停啦屌你老母

宜家點做好
冷處理 定我地幫手去SOLOMON 解釋

真係無野搵野搞,快能的停啦....

國際支援係基於中英聯合聲明

集中番去 一國兩制
出post 個果group介唔介意remove 左佢?

民記 可唔可以幫手放落問卷
等結果可以表達到 大部分人既意願

唔該大家

停啦停啦

嗌停果啲隻手斷撚左？唔識禁不斷文？扮乜撚野係到

話左咪搞個小丑假政府

中共都未倒台

有冇人推到俾勇武睇
到時美國班人臨門一腳縮沙真係恨錯難返 林奠仲要咁急擴大緊急法 意圖到好明顯

咁即係咩臨時政府 同 某啲議員 係中共幕後擺佈

我地唔洗美國人幫!自己香港自己救！

根本全部跟佢既做法，再阻止分化狗就可以

對！ 成班on9

以為我地個個出黎遊行，帶口罩，就係支持佢地on9 獨立宣言

豬隊友！

幾萬人實有啲IQ低少少嘅豬隊友，避唔到
冇大台就係咁

認同！我地呢個stage要自治真普選 唔係獨立！

人地唔介入你死左啦

林鄭仲要講到明：憂人權法案通過
擺到明春袋黎 大家要揸實佢

香港人 反抗

所以爭議左D咩有冇詳細?

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

老老實實有監於大中華膠滿天下
尤其是海外華人
唔係話佢幫你要信到十足

黨領袖D大粒有冇講野 除左呢個華人之外

情報來源唔可以單一
死忌黎

搞到共和黨下次輸

台灣都未敢咁樣講

屌死你班冇腦連登仔，一個二個偽勇武上身

日撚日吹風向叫人裝修，看屌你老母要裝就自己出去裝啦，上黎吹雞托柒呀？

成事不足 敗事有餘連登仔，係呀話你呀！

死撚開啦五毛，我屌你祖宗十八代

五毛 blocked

裝修冇問題
只不過要低調集中進行

冷處理!

點樣裝修但又可以低調呀？

爆玻璃可以靜靜地爆又冇畫面？唔好癲啦

點解一定要爆先？
裝修我地已經做過，全世界都已經知道我地既憤怒
同一樣野重複咁做只會令人覺得厭悶，國社會亦都會麻木。

邊個再提邊個係鬼

唔知幾時對最激進手法有意見會畀人話左膠割蓆
坐埋同一條船，有時咪試下人哋方法改善下囉
一唔啱聽就屌人有作用咩
好似今次火魔法，下次咪試下彩彈囉

最好取消返佢
然後急凍處理

係人權法未過之前請小心啲

Okok

拉返落去啦

唔過lu

裝修係為左阻止中資滲透
係同五大訴求無直接關係
但係呢步我夠膽講 除左爭普選係最重要既一著
今日既裝修 造成既唔只眼前中資既損失
更加影響日後中資對香港滲透入侵既步伐
非常重要

仲話唔洗外國人支持 靠自己
仲要一堆人正評

輸左lu

比你揀，你想條女比你晚晚扑，但你無得話佢係你女朋友
定係你可以對外宣布佢係你女朋友，但你無權扑佢
（得罪咁多位絲打了）

咁講會唔會易明啲？
手足門一定要齊心呀！

做事有分輕重，程序有分先後
如果人地而家唔幫我地搞人權法案
我地呢幾個月手足嘅犧牲真係一啲都唔值，係白白犧牲

大家冷靜啲諗一諗，第一個大前題係唔割先
同時我地係咪應該由最易入手嘅野去做起

無軍隊，無外國人拍心口話會出兵幫，無絕對嘅主流民意
對於「廣毒」暫時香港人唔會一呼百應，我覺得即時搞得掂嘅機會係接近0%
你睇下東突厥，係無外國嘅保護下失敗左就要一齊日日瘋狂入camp🤕

換著係自治+真普選，因為呢個係基本法入面白紙黑字嘅承諾
而且咁啱撞正兩大經濟體角力，加上人權，自由，選舉權呢啲係普世價值，任何人講都一定正確
外國係呢度肯出聲幫你食住上，而又唔怕比人話分裂人地國家，完全唔使冒開戰嘅風險
大家winwin ，咪順水人情幫下你囉

搞掂左自治同選舉，天琦又特赦埋
到時大家一呼百應唔使比個仆街政府行政手段阻止
邊啲條例過時就一條一條改左佢
到時咪變得易搞囉

如果而家心急無左人權法案保護
我諗大家都係準備好入camp玩吧🤕

做大事唔好急於一時
形式野好閒啫

冇裝修冇放火冇私了基本上已經可以通過

你真心膠？

會影響令中資對香港滲透？我有冇聽錯？

土共係貪得無厭，只會加快滲透速度，快快脆脆控制你！

停呀 唔好再講臨時政府
五大訴求！

現階段唔好作任何升級活動 等人權法案過左再睇情況最好